[
    {
        "question": "Was ist eine Bogenlampe im Fußball?",
        "answer_A": "Wenn ein Ball angehoben und über den Torwart hinweg ins Tor geschossen wird.",
        "answer_B": "Eine Abseitsvariante.",
        "answer_C": "Ein Elfmetertor",
        "answer_D": "Lichtershow in der Fankurve",
        "right_answer": 1
    },

    {
        "question": "Welches ist das größte Fußballstadion in Europa?",
        "answer_1": "Camp Nou in Barcelona",
        "answer_2": "Allianz Arena in München",
        "answer_3": "Wembley-Stadion in London",
        "answer_4": "Parc des Princes in Paris",
        "right_answer": 1
        
    },

    {
        "question": "In welchem Land fand die erste Fußball-WM statt?",
        "answer_A": "Deutschland",
        "answer_B": "Brasilien",
        "answer_C": "Uruguay",
        "answer_D": "USA",
        "right_answer": 3
    },

    {
        "question": "Was ist eine Schwalbe im Fußball?",
        "answer_A": "Eine Drohnenkamera die über dem Feld fliegt",
        "answer_B": "Fußballschuhe mit hoher Sprungkraft.",
        "answer_C": "Gesang der Fankurve",
        "answer_D": "Ein vorgetäuschtes Foul.",
        "right_answer": 4
    },

    {
        "question": "Welcher deutscher Verein neben Dortmund und München gewann ebenfalls die Champions League?",
        "answer_A": "Hamburger SV",
        "answer_B": "Schalke 04",
        "answer_C": "Werder Bremen",
        "answer_D": "TSG Hoffenheim",
        "right_answer": 1
    },

    {
        "question": "In welchem Erdteil wurde 1991 die erste Frauenfußball-WM ausgetragen?",
        "answer_A": "Europa",
        "answer_B": "Asien",
        "answer_C": "Afrika",
        "answer_D": "Australien",
        "right_answer": 2
    },

    {
        "question": "Was ist ein Hattrick?",
        "answer_A": "Der Champions League Pokal",
        "answer_B": "Die Armbinde des Teamkapitäns.",
        "answer_C": "Extra Nachspielzeit",
        "answer_D": "Drei von einem Spieler hintereinander erzielte Tore.",
        "right_answer": 4
    },

    {
        "question": "Welcher Fußballverein ist deutscher Rekordmeister?",
        "answer_A": "Bayern München",
        "answer_B": "Borussia Dortmund.",
        "answer_C": "FC Nürnberg",
        "answer_D": "Hamburger SV",
        "right_answer": 1
    },

    {
        "question": "Was ist die FIFA?",
        "answer_A": "WM-Maskottchen",
        "answer_B": "Hymne der Champions League.",
        "answer_C": "Fußball-Weltverband",
        "answer_D": "Sponsor der Bundesliga",
        "right_answer": 3
    },

    
    {
        "question": "Wie wird das Match zwischen Real Madrid und FC Barcelona genannt?",
        "answer_A": "El Derbi Madrileño",
        "answer_B": "El Clásico",
        "answer_C": "El Derbi Barceloní",
        "answer_D": "El Viejo Clásico",
        "right_answer": 2
    }
]